搵人吹下水! tg/whatsapp! 咩都好!

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢
只係想傾下偈吹下水

thanks

巴打你做咩放埋自己電話上黎

姐係只限絲打？

巴打好多都傾到出嚟飲嘢的

又係你